cmhk七月頭完plan 有咩轉台好介紹

各位sales請出招

都係用黎fbig打機咁 唔算高用量 求平 抵玩嘅plan

巴打我想搭單問下而家cmhk仲係咪打緊電話會斷上網？

lm